新華社：反對派搞非法遊行、初選 導致疫情抗散罪責難逃

新華社的文章指，一個月前香港抗疫形勢「一片大好」，但 7 月 1 日開始急轉直下，7 月 5 日再次出現本地確診個案，到 7 月 18 日已新增 412 宗本地個案，「香港各界紛紛指出」，反對派接連舉行的非法遊行及初選等活動，與疫情暴發時間「十分吻合」；又引述眼科醫生周伯展指，反對派的大型活動與這一波疫情爆發時間吻合，「不排除」是爆發主因。

文章又指 7 月 11 和 12 日民主派初選，「有人士」指其中一個票站離屯門眼科中心「一街之隔」，排隊投票的人「十分接近」，而昨日屯門眼科中心「就有 3 名文員確診」；沙田水泉澳邨、慈雲山等地是疫情重災區，之前反對派亦有在水泉澳邨擺票站。文章引述民建聯副秘書長黎榮浩指，九龍東、黃大仙等疫情重災區，「究其原因」是由於反對派大型非法遊行和聚集，尤其上星期「所謂“初選”」，「導致九龍東地區確診病例急劇上升」。

但中啲人相反。。

確診嘅人都參加左？！咁好返之後要告佢地 wor

回歸酒會？？

咪講笑
過多幾年咁嘅論調會變主流

例如沙士嚟自香港，中國救香港

慶回歸係反對派

藍絲傳緊啦

證據呢？跳老舞慶回歸有四隻確診喎，又點解釋？

翠華新發酒樓, 全部都係班藍絲播毒圈O既野黎

跟我講一次

藍絲播毒圈

講咁耐都係d 藍絲群組中

又冇證冇據全部猜測

我話係d 藍絲個閪太臭引發武漢肺炎都得啦

點解中親都係老野既? 後生又投票既就無事, 黃絲真係好毒

飯聚邊爐唔計支那蛆

//又引述眼科醫生周伯展指，反對派的大型活動與這一波疫情爆發時間吻合，「不排除」是爆發主因。//

支持廿三條街站

一立黨安法就爆,死支那狗累人累物

政協黎

反對派

藍絲同上面14億人民信晒就得

300萬人聚集簽名支持國安法導致爆發

大家唔夠宣傳啫
人地全部媒體一齊屈落你度
你就唔煲番大慶回歸團體
之後國際線咪硬食晒

典型賴地硬

新華社咁把炮咪出黎挑戰全港市民囉

其實唔吻合
7月5日出現既本地個案係藍店彬記員工, 佢6月30已經出現病徵
即係佢6月中至尾已經中招
6月中至尾發生咩事 心照啦
之後彬記再有食客確診, 透過的士司機散播病毒, 造成今日社區爆發

已閱

你同佢地講理由/證據/邏輯/道理?

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

篇文唔係畀我哋睇，而係畀中國當地居民睇。
佢哋只會相信黨媒嘅一切，即使係假新聞都深信不疑。

最後咪又係死班支那廢老
去得藍屍店就預左啦，播毒播到出晒面

that's the CCP 's PR skill !

所以港共死口唔認係免檢疫問題
配合返支共文宣

pin呢張啦
唔通呢堆人去左遊行先中招?

幾時有投票群組 ?

唔好番都要

我哋要輸民意了.....

因為占中

藍絲播毒圈

係呀 我地搞完後齊齊去稻香party呀 好多身在藍營心在黃嘅老野中哂呀

慶回歸班人去左初選？

全部感染者都參與71黑暴同初選違反國安法，支持判佢地終身監禁

雅蘭中心 唔講得呀

五個

新華社好撚慢..
三日前我 D 籃絲親戚都已經係 whatsapp 傳緊..